[05-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

聽日打仗

重點不在打唔打（因為打硬），在於二千億個list 出唔出

話說之前係連登留左TG.....
真係有囡回......跟住琴晚真係約左出黎食飯.....無人想知再講....

我想知，唔好再講

人仔撐得咁勁

gap dou pok guy, bc refund

及時含鑊 黃俊

-10都補唔到d走位騎功

講左死XX唔講死XX

唉。仲未清楚BC 咩人。。D7 就岩

一出中國即跪

grandpa

一個字 升！

好想發達啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

其實唔跪得，一跪侵就會食住上再加碼，兩難

faith

TLA......tmr sin la....

wa diu, 你真係講

can put small rice, next mon put her mother

no photo no talk

see user name sin la ching........

你都on9
冇人話想知
佢都要講架啦
唔係佢自已提出黎做乜鳩

即日穿10蚊就好笑

TLA

之前個冠軍trade 贏面大唔大？

無買

起碼跌到得番10% la

都係紅盒心水清

有冇傳...

我黎主持公道！
大家講3仔未來10年股價預測 ok?

真...

幾多錢一茶匙

得返上線三隊

唔會玩到咁大瓜

屌

我知錯了
d7bc then

did u make the last sc...

askbcgpgla

補左少少飛
總之要冇英撚啦

我捧英國，所以上場買左哥仔

兩害取其輕 手握大權要緊

最後都枱底讓步多

仲有中興唔知點收科

玩乜鬼野

屈佢食晒d次貨chips + disable d function

中興就死鳩緊

睇下步華為姐

仲有中國移動

你寧捨有說服力⋯

修島楓sir man run eat a lot....

華為係咪準備退出美國

宜家連登愈黎愈過份，個個都網上識女食女，當呢到5p?

幣少: 踢爆大陸邪惡幣圈資本進駐香港 香港守護戰正式開打

LIHKG @ Android

bc....

me 16碎 a0

台🐶HO雷

16歲真係

me dive sin....

要去就快.... 否則....

去了去了去了去了.jpg

i dun want set with sadness ...

ちっぽけな自分がどこへ飛び出せるかな

わからない わからないままで

可能要換個姿勢再試

隻赤兔寶狗真係神鳩化到....

聽日先隊爆佢好無

No.......升！

d Ku blowjob ar

strong faith

other laugh me too fung din

i laugh other ....

ng all 煙...

中午可以加大喇

孟買之星 食得哂啦下話...

460/460/400/230/170-

000 set all

Thank you sir

個28000係咪有鬼

今日二萬八頂實得唔得

rb 直落50

有冇傳

台🐶 lm is g is pt.....
雷死me

假輔助真輸出

牛三 正式啟動

2333

練NG練PANDA HO

唔好

唔識用
我覺得肥貓好食風勢

ok,rb$50,gl$15

一下風就gg
大聖爺好Ｄ

屌了 雙葉出土人 有冇咁快...動畫都未出場...

rubbish Hong Lui

唔著底底.....

wa..

MONKEY都係一下蒸發...PANDA四段位移

又插

wa

Refund ar

molamola

今朝d SC 而家好痛

又400

轟呀!!!!

3323 175...

當廟清興奮時...G...

用錯分身

業主

唔係我黎架， 用得轟呀應該都係。。

業主...

地主

廟區好多有錢佬

進攻魔龍？

Cls 個個炒到做業主

叫雞

dou ng g scare what spring

1093

other laugh me too fung din....

肯彈未..

PANDA DIM 出JOIN HO

托都廢撚事
直插冇水花

叫支國班中產返井崗山再黎過

辣殺驚

X!

唉...

如果你知我 put 左幾多你一定唔敢寸我.jpg

Wei ar

60典🤤

冇人串你喎

穿左做乜仲返上黎

叫埋pc 一齊call

想開gl $14..
但冇呢個價比我開

約女 fail

3333有

賭場日日都開, 女日日都有

拿呢位ching就有taste喇...

尋日開左155
今日加左注
再夾我吧

接klm 貨

你MISS哂頭啖湯去睇下D價先決定做唔做吧........已經係24>18......

都係...一張5000

唉屌......哭千聲哭不回388 LP.....手賤留錯貨底搞到而家想屎....

他知道，哭是沒有用的。

我明

我來LONG！

沒有嘗試過的LONG 我都想嘗試一下

RB no bottom

直落50

me rubbish , ng sick long

死又唔斷氣 彈又彈唔起

神仙個倉咁又快又換左一大批新貨

本身係澳洲就無限新貨供應

只係唔搵雷西唔知搵邊個......搵潘狗就神了.......

史狗點睇

呢個位put好似唔化算

Tai Lo ar......

開得少少sc又自插....G.........

祈禱敦

蘇偉腎都多新馬.....但你睇睇佢今季果D......海洋王 爪皇轟天 君達星 必定掂 8080 皇家魅力 珍豬寶 開心再現.........求奇數都數到堆吹得超大進度超慢......

真係識練馬咩.........ON9到

113咪nigga 毒男

其實佢真係唔差 但今年唔知做乜鬼

Papa呢排有無update
仲有無捐錢？

史桌瘋D表現唔湯唔水咁.....

錢就好似冇...搵個lone捐就應該有...

佢搵位真係

金碧科 雷西.......熱撚死都似.......

佢搵位叫西咁nigga叫咩

Wa diu no faith no money

no money no pussy

800/850/930/960/990+

050- set all

tmr trade war, dun overnight

未到年尾就過兩關

Ok ping all

人走蛇一日一層樓不是夢

Is it good idea to p overnight?

話明not overnight
重問

ng ho call =/= put...

我好記得脫歐同侵當選前個日我兩次過夜call

Ok

頭先開啲倉又可以食左先再等

70set all, thx sir

我自己都唔知玩緊乜

強行CARRY

sor9ly ar 4c

根據禾既觀察，等到隻老走講俾返禾先平先係optimal

近排練返親生LUI法國真係HO易CARRY

Special One

你比d時間我練下同雷下人
我裝都未執

大法球 魔防鞋 紅盾 冰杖 德魯依 長生

科Ching dim add u...

kum?

你永不會成功.jpg

多謝大戶手下留情留番聽日比我

聽日Long 兩邊等收錢好唔好！

今次u win...不過057平高過u

奧義要買乜

金身 庇佑 英勇

你用咩類角呀
坦類？

Cls

呢個最穩

收左市先玩D 咁既野

黎緊版本BUFF遠攻角艾瑞比較弱...但仍然係🐶角一名...

磨到變粉！

Jm9

原來玩開嗰隻叫瑟斐斯，抽番黎

支針

科ching呢隻咩驚？

平

神操作，開倉無影，平無蹤

其實就真係無乜野.....講睇法了。

又單日轉向

玩艾瑞r ma

庇佑 要買先......
百搭....

咁夾法

一打九傳說...

App store 搵唔到呢個名，點先搵到

「傳說對決」AR清...

笑死

傳說對決 AR版

打街場全部台🐶對面5隻自己4隻咪要一打九LOR

波台🐶

禾淨係識用煩音同哥德

咪用煩音呀
4Ｃ屌到你爆菊x2046

哥德都仲好D...用煩陰一雷到人真係全家俾人問候...

4c應該搞返個傳說講座

D7台狗都D左大半堂

技術炮嘴

叫俾番禾未??

打死都吉倉

sik me should know me 99% play future ...

option should find RB

LILION屈到D台🐶嗌救命

Hsi really Ng sick play option
Too many concern

RB busy on傳
New option god is kyoto magneto

me also ng sik, RB day day laugh 9 me

你收皮啦
我幾時笑鳩你
我dayday 你呀

only bc can laugh 9 others

又抽我水
咪賭輸左湧猗囉
年尾前都唔炒期

岩岩專登Google
原來小磁怪係Magnemite

bc is god

聽日姑姑

聽日升！

DOG DOU NG DIU

山係石頭海係水....

腦裝屎.......

睇住佢升 但我不後悔

呢D唔駛錢...友抽出

艾瑞真係無腦角黎

推介馬洛斯

684沽沽守17.....國貨....觀望下有冇30-40點食.......

由我啦 用無腦角 無咁易比4c D7

練坦易上手Ｄ

More

D台🐶就永遠鍾意搶輸出但又成67咁

其實同lol分別大唔大

忍

台🐶一樣係智障...

sir fly wu steal alive

tg talk......

屌喇星...打果幾點先發功.......ON9...

好想買年金

有錢子，比舊錢人，人地分期比你

平...偷65典

想姐但係冇錢

65 歲先買得唔抵屌喇

又多個業主

其實好多保險公司有同樣既product
真係想知你召喚agency應該成千上萬個pm

痴線..咁樣行

找數未呀123......

基金果d 真係不了
果d 真係俾人搵笨多
仲要有risk 間公司有機會執笠
有錢留番買多幾張好過喇

傳？

唔係基金黎....等如你比舊錢佢月月比息你...